[英超/西甲]有冇巴打知邊度仲有童裝波衫買？

唔係講緊官網個啲 因為無信用卡
仲有邊間舖頭有童裝XL買？
成人S衫腳太長

Xs囉

邊度有？
都好少地方有

問他首

推

如果係利記 nb專門店有童裝

咁adi 同nike呢
想包埋印字同章